형아. 추워.
참아. 할아버진 왜 안오시냐?  엄마 나온다 엄마.
 꼼짝말고 서있어. 
형. 울엄마 계모 맞지?
짜식. 니가 뭘 아냐? 엄마 계모 아냐. 엄마도 어쩔수 없겠지. 우리가 별나잖아.
형 어른같애.
그럼 내가 너보다 밥을 얼마나 더 먹었는데. 춥지?
응.
형, 다시는 형한테 안 덤빌께.
입에 침이나 발러. 똥누러 갈때랑 나올때는 다른거야.
할아버지 빨리 왔음 좋겠다.
 할아버지!
이놈의 자식들. 엄마한테 또 혼났구나. 그러니까 엄마 말 잘들어. 
